[求助]無法連線到windows服務

一開機入到wallpaper 發覺最底[開始]個欄由藍色變左灰色，然後右下彈左個"無法連線到windows服務"

google 左
照住做重新開機，問題仍然存在
有冇電腦巴幫到我

裝 Linux 啦

唔好玩啦

推

System Event Notification Service？
去「服務」睇睇有無開到

再係無法連線到Windows服務咪轉用Linux服務囉

邊到入"服務"

搵到啦，但佢話已啟動

[Win] + [R]開執行
輸入 service.exe

重裝啦咁

咁大獲完全唔識搞，係咪會乜都冇哂?
係咪windows想迫人轉windows10